時下d區議員其實係做乜野？

平時話咩爭取巴士線果d我都算啦
今次仲要爭取街燈 仲要同d街燈自拍
心諗做乜鳩

呃錢，維穩，用政府資源幫自己宣傳

搞港珠澳大橋旅行團
交數比正苦

同時同旅行社私底下